其實有樣嘢一定要好好利用！唔使一定靠國際！靠自己

呢樣嘢就係國內民粹主義！趁依家好高漲！
我地要擴大內需！煲大佢！燒過去!

佢哋咁撚中意滲透，我地都可以做！開啟微博戰線
要做ge就係付和佢地鼓勵佢地逢係外國唔啱聽ge就要反！

做法：cap多d Twitter/ Reddit 反共言論去微博宣傳/留言，目的另佢地由反變成恨製造現代版義和拳一方面比外國睇，更重要係造成壓力比中共好似早幾年反日示威到處破壞，打愛國ge旗號亂，中共鎮壓又唔係，唔理又唔係分化國內版勇武同和理非然覺醒派就應該差唔多湧現

雖然諗法係好理想，但唔試點知！我信香港人有能力！想贏就要用盡一切可能性

講完

光復香港 時代革命

阿寶推

推

推啊